儘快切斷傳播鏈。 醫護人員考慮停工吧

現時大部份都係嗰啲衰格內地人專程從內地湧到公立醫院求診

為咗避免醫護人員被感染
請盡快考慮停工
否則現在武漢的情況將會在半個月後喺香港出現

零三年醫純香港人就話支持醫護人員姐
而家已經係另外一個情況